有高登音樂台嘅巴打影到6月12號警察開槍前講嘅嘢: 開唔開槍係我個人嘅決定，我會承擔

點都要畀返個credit高登音樂台

根本上係兩個世界嘅警察

希望嗰一隊衝鋒隊冇參與嗰日嘅屠殺

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

有良心嘅警察係咪畀人秘密處決曬

個日個d都係陰陰濕濕
雖然望落哩幾個冇咁衰
但加入警隊個日起，都係黑警一份子

睇完個心情好矛盾

6月12號之後唔辭職嘅先係

冇諗過幫香港黑影洗白

但係睇完之後好低落

新界北嗰啲梗係同港島區割席啦

9up遮，到時拎起支槍咪射鳩你

嗰陣時仲未開槍

所以我冇諗住幫佢哋洗白

六月12號見到伙記開槍都唔辭職嘅應該冇良心可言

嗱香港差佬呢

紙皮都得

新界北D警犬個樣有D牛屎味

分明依班都係黑警
個樣恥笑緊人咁 以為自己高高在上

著得同一套制服想割席?
無得割
都係黑警 鬼知你有無開槍

睇完呢條片
即刻火撚滾
屌佢老母閪咁都叫紀律部隊?